去飲茶次次都完美演繹咩叫眼高口低

三個人食

Chinese

我同父母去飲茶 起碼叫十幾碟野

你呢度比住我十分鐘就食晒

平時一家五口飲茶都係叫14，5樣點心

飲茶真係好易 樣樣都想食

眼闊肚窄會唔會貼切啲

一個人都食得晒啦

邊間 好似幾好

係囉
仲諗住係d點心有問題

咁少都食唔晒 渣ga

10個人食左6-70碟野

我都係

中學同fd兩個人食到10幾籠，依家3,4籠收左皮

試過2個人食三十樣

我今日三條友都十一樣野
稻香埋單每人都係70

等我重諗緊乜野叫眼高口低

好多野都想食

去茶樓飲茶叫芒果布甸食我覺得係曬咗

眼闊手低

邊間稻坊啊巴打

茶樓整果d味唔同包鋪d味架 正好多

佢應該同眼高手低撈亂左